小西灣子彈案手足9點半突發上庭，要人去聲援。。。

🛑🛑🛑‼️緊急聲援表‼️🛑🛑🛑
►---09:30am---◄
🏛東區裁判法院第一庭
#0326 小西灣子彈案

求下大家去聲援，唔使驚遲到因為通常都會遲，同埋要人去送車

九龍手足都可以去聲援架

九龍城裁判法院第一庭 09:30am
梁 (#1027尖沙咀 襲警)

求吓大家去聲援，手足唔係condom

推

唉... 真係要等革命成功, 先救到手足

旁聽資訊請留意返被捕人士關注組tg

好快！！！！一定好快！！！！！！

幫手俾個正評推吓po

東區街坊，九龍城區街坊唔使怕遲到
照去啦，一定會delay 架

屌呀

push

要人

要人呀！！！！！
手足好想知道有人支持佢地

大家照去，唔使怕遲到，一定會delay 架

要返工去唔到嘅
可以睇返直播

要人呀，你地去晒邊呀

屌, 博盡啦

有冇俾人打到認

訓緊

陣間就會知。。。。
希望手足唔會成身傷晒

幫手正評
comment
再share

要人呀

推呀屌佢老母

推佢老母！！！！！

人呢！！！！我要人呀！！！！！！！！

推上熱門

對唔住 要返工

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍
啟德：608
港島
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

幫推

唔緊要，有心！
陣間可留意文字直播！

要人！！！！！！

推呀

天佑義士

up

雖然陣間未必係九半準時，通常都會delay
有機會delay 到晏晝
所以麻煩各位有心理準備
街坊都隨時接力！！！

Push

200萬黃絲去晒邊！！！！
公眾席都係幾十個人咋要！！！

推爆佢老母

長眠啦你

推到上熱門呀唔該

唔使理啲五毛！！！

有幾多位?

掙扎

揚田

手足想定你想

唉

why not both

有兩個五毛負皮咗
所以大家推po 俾多啲正皮！！！

都真係好突發

手足可唔可以幫我推下po

政府新措施 文宣新方向

咁突然！ 推啊

tui

去旁聽嘅手足
唔好自爆
電話較暗啲
有便衣狗架

推啊

邊個官審？？？

突發案，未知

屌 錢禮9:30有案 唔係佢審！

推到上熱門呀

手足唔係condom
雖然大家支持佢地先會無咁辛苦

屌 東區有香淑嫻
會唔會又係呢條紅官八婆審

有冇人去

#九龍城裁判法院第一庭
梁 (#1027尖沙咀 襲警)

旁聽少過十人
準備開庭

Up

九龍區手足，幫幫手好嗎。。。

Pish

手足上庭見到無人會好唔開心。。。

九龍手足

#九龍城裁判法院第一庭
梁 (#1027尖沙咀 襲警)

旁聽少過十人
準備開庭

#1027尖沙咀 事件回顧
有網民發起10月27日下午於尖沙咀梳士巴利花園集會「追究警暴 連繫穆斯林 守護民眾 與記者同行」，期望喚起國際關注一周前清真寺被水炮車射中事件。集會開始前，水炮車、裝甲車已出動戒備，防暴警員截查市民與車輛，集會未開已先後拘捕至少七人帶入尖沙咀警署，其中年齡最小的僅12歲。晚間示威漫延油尖旺，警方發放逾百枚催淚彈，當中兩次射入店舖，波及巴士有司機及乘客不適。警方亦拘捕多人。另外，黃埔晚上有青少年被警拘捕，引來數百名居民不滿，於街頭指罵及對峙，最終警方撤退。

手足不是condom
雖然大家幫手

東區街坊出嚟啦！！！

手足要人支持！！！！！

手足推到上熱門好勁
利申冇次成功

Pushhhh

避孕套

屌你老母

你全家就係

手足不是condom

有冇哥哥姐姐們去

仆街死曱甴,肯定又唔畀保釋兼打到重傷

五毛嚟唔駛理

錢禮？

諗起都傷

好嬲

堆

辛苦晒銀髮手足
#九龍城裁判法院第一庭 #嚴舜儀署理主任裁判官
#新案件 #1027尖沙咀
梁(退休人士）

控罪：襲擊警務人員
案情：被控於2019年10月27日下午在尖沙咀成千人非法集結時，襲擊正在執行職務的警務人員。

被告毋須答辨

控方不反對保釋

✅裁判官准予被告人繼續保釋✅
保釋條件
擔保金$3000
每周兩次往警署報到
居住報稱地址
不准離港
不接觸控方證人

案件押後至5月12日14:30 九龍城裁判法院第一庭再訊

大家照去唔該，要人呀！

#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官

10:24 開庭

咁早不了

到底幾時先可以見到班狗 係犯人欄入面果日

呢個一定要去

推果班有無去？

開庭未?

又係遲成個鐘開

真係好突發

sor 啱啱先睇到

唔希望係真手足

原POST [url]
[/url]
#486
一言堂 #160268
成晚最開心嘅新聞就係拉到人

幫手入哩個POST屌柒隻藍絲狗

唔緊要，我地都無出去，都係喺度推po

#東區裁判法院第一庭 #新案件
#錢禮主任裁判官 #0326小西灣
👤d1蔡(20)，d2:鍾(23)，d3:林(23)

控罪：無牌管有槍械或彈藥

案情：被控於2020年3月26日，在香港柴灣道龍躍徑一所棄置石屋內，沒有槍械或彈藥的管有權牌照或經營人牌照下管有槍械或彈藥，即10發步槍子彈，多發9x11mm 子彈，511粒混合款式彈藥

案件押後至2020年7月17日14:30於東區裁判法院第一庭進行聆訊
❌保釋申請被拒，還柙候訊❌
只有d1放棄8天保釋覆核權利

佢架車有冇brake

呢個真係要推

送車啊

P

以前我都有同你類似幾諗法
希望件事唔好向最差既方向發展

我想講心態要改變 班狗拉得明顯已經有證據
再者如果唔係手足就唔會俾人打啦

手足係要認同 而唔係質疑
手足咁勇敢去整菠蘿 買特別武器
我地連認同佢地既勇武都冇？
咁真係尼批勇武拉曬 場運動就可以完了
當一個手足被捕 應該要有人補上

對住藍絲 一定話班狗栽贓嫁禍
而連登 尼個大部份黃就應該講多d鼓勵 同路人

推！！

好撚心痛